有組織可以支援去旅行巴打未？

驚比人呃 但唔想放棄啲巴絲打

我暫時淨係見到呢個旅遊po

Thanks 好多資訊跟唔上
有既話大家放一放低

我無野講 我有權唔開手機 我要見律師

Tg一早有

咁就好了

如果我都想幫手可以點做